{
    "question": "Sebutkan nama nama bank yang ada diindonesia minimal 10?\u200b",
    "attachments": [],
    "answers": [
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>\u2022 PT Bank Central Asia (BCA) </p><p>\u2022 PT Bank Tabungan Negara (Persero) ...</p><p>\u2022 HSBC Holdings. ...</p><p>\u2022 PT Bank Negara Indonesia (BNI) ...</p><p>\u2022 PT Bank Mandiri. ...</p><p>\u2022 PT Bank Rakyat Indonesia (BRI) ...</p><p>\u2022 Panin Bank. ...</p><p>\u2022 Bank OCBC NI</p><p>\u2022 Bank Bukopin</p><p>\u2022 Bank Ganesha</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>SEMOGA BERMANFAAT</p>",
            "attachments": []
        },
        {
            "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>1. BNI</p><p>2. BCA</p><p>3. MANDIRI</p><p>4. BRI</p><p>5. MUAMALAT</p><p>6. MEGA</p><p>7. BUKOPIN</p><p>8. CIMB NIAGA</p><p>9. PANIN</p><p>10. DANAMON</p>",
            "attachments": []
        }
    ],
    "related_questions": [
        {
            "slug": "contoh-soal-pelajaran-penataan-barang-dagangan-semester-2-766",
            "question": "Contoh soal \r\n pelajaran penataan barang dagangan semester 2\r\n\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>Salah satu bagian dari suatu produk yang memberikan informasi tentang produk dan penjual</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "falsafah-bisnis-yang-menentang-konsep-penjualan-merupakan-konsep-779",
            "question": "Falsafah bisnis yang menentang konsep penjualan merupakan konsep\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>konsep pemasaran.</p><p></p><p></p><p>maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "diketahui-biaya-variabel-per-unit-rp50000-harga-jual-per-unit-r-114",
            "question": "diketahui biaya variabel per unit rp500,00 .harga jual per unit rp 750,00. jika diketahui biaya tetap 4.000.000,00,jumlah produksi agar terdapat titik pulang pokok (titik impas)adalah .... tolong dijawab kakak\"\u200b",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<h3>PENDAHULUAN</h3><p>Jumlah produksi agar tercapai titik impas atau titik balik modal atau titik pulang pokok dapat diketahui menggunakan rumus:</p><p></p><ul><li><strong>Jumlah Produksi Titik Impas = Biaya Tetap / (Harga </strong><strong>Jual</strong><strong> per Unit - Biaya </strong><strong>Variabel</strong><strong> </strong><strong>per </strong><strong>Unit</strong><strong>)</strong></li></ul><p></p><h3>PEMBAHASAN</h3><p>Diketahui:</p><ul><li>Biaya tetap Rp4.000.000</li><li>Harga jual per unit Rp750</li><li>Biaya variabel per unit Rp500</li></ul><p>Ditanya:</p><ul><li>Jumlah produksi pada titik impas</li></ul><p></p><p>Jawab:</p><p><u>JUMLAH PRODUKSI </u><u>PADA</u><u> </u><u>TITIK IMPAS</u></p><p>= biaya tetap / (harga jual per unit - biaya variabel per unit)</p><p>= 4.000.000 / (750 - 500)</p><p>= 4.000.000 / 250</p><p><strong>=</strong><strong> </strong><strong>1</strong><strong>6</strong><strong>.</strong><strong>0</strong><strong>0</strong><strong>0</strong><strong> </strong><strong>unit </strong><strong>barang </strong><strong>produksi</strong></p><p></p><p><em>Jadi,</em><em> </em><em>jumlah</em><em> </em><em>produksi</em><em> </em><em>agar </em><em>tercapai</em><em> </em><em>titik </em><em>pulang </em><em>pokok </em><em>(</em><em>titik </em><em>impas)</em><em> </em><em>adalah </em><em><u>1</u></em><em><u>6</u></em><em><u>.</u></em><em><u>0</u></em><em><u>0</u></em><em><u>0</u></em><em><u> </u></em><em><u>unit </u></em><em><u>barang </u></em><em><u>produksi</u></em><em><u>.</u></em><em> </em><em>Hal </em><em>ini </em><em>berarti</em><em>,</em><em> </em><em>agar</em><em> </em><em>usaha </em><em>tersebut</em><em> </em><em>dapat </em><em>balik </em><em>modal</em><em> </em><em>(</em><em>impas</em><em>)</em><em>,</em><em> </em><em>mereka </em><em>harus </em><em>menjual </em><em>sebanyak</em><em> </em><em>1</em><em>6</em><em>.</em><em>0</em><em>0</em><em>0</em><em> </em><em>unit </em><em>barang </em><em>produksi</em><em>.</em></p><p></p><p>Semoga Bermanfaat</p><p>Terima Kasih ^^</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "6-berikut-ini-pengeluaran-pemerintah-pusat-dan-pemerintah-daerah-333",
            "question": "6. berikut ini pengeluaran pemerintah pusat dan pemerintah daerah.    (1) anggaran subsidi untuk rakyat miskin\r\n(2) perbaikan taman kota\r\n(3) membayar utang dan bunga\r\n(4) dana otonomi khusus.\r\n(5) belanja layanan publik\r\nmerupakan pengeluaran pemerintah\r\npusat adalah ...\r\n\r\na. 1 2 3\r\nb. 1 3 5\r\nc. 2 3 4\r\nd. 2 4 5\r\ne. 3 4 5",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>B. 135</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>karena menurut intinya adalah pembangunan dari awal</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "16-setelah-lulus-kuliah-dari-fakultas-ekonomi-dan-bisnis-univers-137",
            "question": "16. Setelah lulus kuliah dari Fakultas Ekonomi dan Bisnis Universitas Bin Rais Malaysia, Gibran berniat meneruskan startup yang dirintisnya bersama Khalid. Khalid merupakan sarjana manajemen informatika di universitas yang sama. Startup yang mereka jalankan berbasis online. Namun penawaran model usaha yang dilakukan oleh keduanya mendapat penolakan dari kalangan dunia usaha karena dianggap tidak mempunyai prospek yang menguntungkan.    Bila dilihat dari unsur manajemen maka masalah yang dihadapi Gibran dan khalid berhubungan dengan unsur manajemen .....\r\n A. Men\r\n B. Money\r\n C. Matherial\r\n D. Machine\r\n E. Methods",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>E. methods</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "berikan-satu-contoh-hukum-permintaan-di-pasar-790",
            "question": "Berikan satu contoh hukum permintaan di pasar",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>ketika suatu harga barang atau jasa turun, maka jumlah permintaan akan naik. Sebaliknya saat harga barang yang diminta naik, maka permintaan akan turun. </p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>Maaf kalau salah, semoga membantu</p>",
                    "attachments": []
                },
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>semakin tinggi harga,semakin rendah kuantitas barang(jumlah barang)</p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p>maaf kalau salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "4-setelah-berhenti-bekerja-sebagai-pegawai-pak-hardi-berniat-be-990",
            "question": "4. Setelah berhenti bekerja sebagai pegawai, Pak Hardi berniat berwirausaha tabungannya sudah cukup untuk membuka usaha di bidang perikanan darat jenis ikan lele yang prospeknya sangat baik berhubung lingkungan rumahnya terletak di sisi perkampungan yang lahannya cukup luas, tetapi Pak Hardi kesulitan memperoleh tenaga kerja yang dapat membantu mengelola ikan lele yang diharapkan.    Bila dilihat dari unsur manajemen maka masalah yang dihadapi Pak Hardi berhubungan dengan unsur manajemen .....\r\n A. Men\r\n B. Money\r\n C. Matherial\r\n D. Machine\r\n E. Methods",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong><em><u>C.</u></em></strong></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong><em><u>Maaf </u></em></strong><strong><em><u>jika </u></em></strong><strong><em><u>Salah </u></em></strong><strong><em><u>Dan </u></em></strong><strong><em><u>Semoga </u></em></strong><strong><em><u>Membantu</u></em></strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "apa-kesimpulan-dari-materi-investasi-saham-dan-obligasi-727",
            "question": "Apa kesimpulan dari materi investasi saham dan obligasi ?",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p><strong>-</strong><strong><em> Kesimpulan perbedaan saham dan obligasi adalah, pemilik saham memiliki hak atas keuntungan perusahaan dan juga hak suara. </em></strong></p><p><strong>-</strong><strong><em> </em></strong><strong><em>Sedangkan obligasi, Pemilik hanya berstatus sebagai pemberi utang.</em></strong></p><p></p><p><strong>Penjelasan:</strong></p><p><strong><em>m</em></strong><strong><em>a</em></strong><strong><em>a</em></strong><strong><em>f</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>k</em></strong><strong><em>l</em></strong><strong><em>o</em></strong><strong><em> </em></strong><strong><em>s</em></strong><strong><em>l</em></strong><strong><em>h</em></strong></p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "pada-saat-pemerintah-meningkatkan-gaji-pegawai-negerimaka-dampak-981",
            "question": "pada saat pemerintah meningkatkan gaji pegawai negeri,maka dampak jangka panjangnya adalah sebagai berikut,kecuali",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>di kurang keberatan</p><p>korupsi</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        },
        {
            "slug": "tepukan-untuk-mengiringi-lagu-yang-dilakukan-oleh-sekelompok-oran-470",
            "question": "Tepukan untuk mengiringi lagu yang dilakukan oleh sekelompok orang harus dilakukan dengan",
            "attachments": [],
            "answers": [
                {
                    "answer": "<p><strong>Jawaban:</strong></p><p>kompak </p><p>maap kalo salah</p>",
                    "attachments": []
                }
            ]
        }
    ]
}